正式宣布！依家只要開post唔係講721 = 五毛 鬼 三毛 一毛

三隻五毛負皮

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

10隻五毛唔認同？

正式啟動！